Lillian Kan P圖過度，面型崩壞

隻手同個頭

削骨還父

個頭想點